如果人生低潮代表晝夜

我人生就處於西伯利亞
兩難局面

願聞其詳